傳去太子前線，黑警即將包圍太子。請睇水及部署

push